鄭泳舜：毛漢你小心講野 Solomon Yue：連登仔小心講野

兩條友除左立場唔同，本質上有無分別？

鄭泳舜唔係大台

拉

恐嚇同建議唔識分？帶風向死撚開啦

一個擁共 一個反共

大家都係叫人封口
點解Solomon 一定岩？
佢係咪知道我地春袋係人權法就可以大大力渣落去？

CC台 : 幫加泰有咩利益先?
LBJ: 幫香港有咩利益先?
CC:LBJ正仆街

用春袋人權法去「建議」你封口叫做言論自由 ？

佢係提醒你封口炸
人哋係俾建議你幫你唔係恐嚇
你絕對有權唔跟
佢又唔會殺咗你

少分化

除左契哥美國唔中意，撐加泰有咩問題呢？
點解要比建議

屌你老母

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

除左驚契哥唔中意
請問撐加泰有咩壞處？

樓主真5毛

言論自由下你都可以叫香港獨立，不過就同運動既五大訴求缺一不可 冇關聯

而且除左言論自由之外，仲有一樣野叫邏輯，不過好多盲毛，好似你，一講到言論自由就會好似左膠咁，冇晒邏輯

不如話有咩好處先岩?
會唔會係一件損人又不利己既事?

好處: ..........

Morey心諗。。

加泰而家係講緊要獨立
屬於分裂主義
我哋而家俾支共屈緊我哋港獨
你仲行出去支持加泰
佢咪有口實話你支持加獨
係港獨勢力囉

無一個國家會支持一個要獨立嘅勢力
唔係淨係美國
歐洲英國都唔會幫你

根本加泰集會 名不正 言不順

如果係 反警暴 止黑亂 去connect, no one blame
撐加泰？ wtf

你絕對有自己講你想講既野，搞任何集會
不過大家唔join 咁解
因為件事缺乏關聯，又冇邏輯

你班賤種狗日撚日攞對士啲血出嚟恐嚇人咪撐加泰添啊

口實口實，搞清楚美國當香港係咩先啦